Huilde ze veel achteraf, en sprak over de grootheid van de misdaad.
Ze had kreeg vervolgens in bed.
Charlie gevolgd, te ontlokken en console haar en natuurlijk raakte in haar.
Ik dacht dat ze genoten van de tweede, voor haar onderkant slaakte hem te ontmoeten.
Ze achteraf verweten hem van het misdrijf van versierpogingen een jonge dame, haar gast, maar ik stopte dat door avowing dat mijn neef had mij al eerder.
Ze verweet mij versierpogingen Charlie, en hier moet ik smeek u vergeving, want ik liet per ongeluk dat u had ingeleid hem, want ik had gezien dat u met hem."
"Oh, Bad girl, hoe zou u zo wreed en onvoorzichtige?"
"Nou, lieve tante, er geen groot kwaad gedaan.
Charlie's tante was snel heel gepaaid en regelmatig bij ons na deze.
Ze is zo dol, zoniet fonder, gamahuching mij als u gebruikt te worden; zij is gegroeid inhalige voor Charlie's immense cock, jaloers je had de eerste van hem, en zegt dat als zij had geweten van zijn geweldige proporties, ze kon het niet weerstaan om hem zelf.
